唔肯定，但有冇人覺得，似乎政府真係好急想盡快平定抗爭者？

真係要10月1日前搞掂
即係抗爭者可能有時間優勢？

講下你點解咁覺得呀

之前g20我地咪又係咁諗
事實上要打中要害佢地先驚
唔係話一成不變堅持到就足夠贏

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

因為就快支爆, D外資又走, 佢地要加快掠水
抗爭者=香港人, 我就覺得唔需要急喎
只要市民大眾保持 + 提高反共意識, 保存力量
中共慢性死亡, 襯佢病, 攞佢命

趕番班共狗上深圳河以北

政府一直拖緊喎⋯⋯想拖到9月開學，係人都有眼睇

OP似乎一直狀況外

Day 1 已經想搞掂，硬唔受就開始一邊更硬(公安做特務警察）一邊打溫情（先停止示威再考慮五大訴求)，所以抗爭者亦需進化

公布內容同埋近日行為
同埋拖落去的確損害長遠股市樓市信心
聽講真係動搖咗大有錢佬既信心

同同埋10月1日70週年國慶
雖然老燒有講但中共唔想擺大壽有人搞事都正常

同同埋
香港啲大白象基建，肯定係同廣東省夾定時間表
香港一遲
成個省既大灣區發展都要遲

一直唔明中共成日要乜鬼面
全世界除左支那人自都知佢爛仔政權架啦

佢哋覺得冇咗威信就壓唔住14億人